美斯接受訪問 有關國家隊

對於在國家隊的種種批評，種種經歷，美斯在接受阿根廷電台訪談時毫不避諱的給出了他的表達。對於謠言，美斯也做出了回擊。

關於國家隊：

我們這一代人被不公正的對待。我們是職業球員，並且想要贏波。我想要為阿根廷國家隊贏得一些東西。很多人告訴我不要回去了，我的家人、朋友……我的兒子問過我「為什麼在阿根廷人們想要殺了你？」

現實點說，想要成為勁旅還有很多工作要做。這些孩子的國家隊比賽經驗太少，必須保持耐性，我毫不懷疑他們會變得很強。

關於阿根廷國家隊的新人：

這些孩子必須成長起來，與阿根廷國家隊一起踢球，而不是與我一起。我與他們有很好的關係，我才像新來的，需要去適應他們。

伊卡迪？我與他踢過兩場比賽，但我不知道為什麼他會說之前那個陣容不好。我不知道他的意思是什麼，我個人也從來沒有對別人不好過。

我一般不會說很多話，只是做著我最喜歡的事。

關於來自球迷和媒體的支持：

我知道大多數人是支持我的，每一次我要去國家隊，他們都會給予我很大的支持。我知道有少數人只是想要發泄，我很清楚。

讓他們想說什麼就說什麼吧，讓他們議論，我只是要做到我需要做的。

10號波衫對我來說並不是負擔。

關於決賽錯失機會：

你知道我們在決賽得到的那些機會，在我腦中重播過多少遍嗎？如果我們能把握住其中幾個，那結局會變得非常不一樣。

關於世界盃後的沉默：

我很難站出來說話，因為那次的打擊很沉重，是我國家隊生涯最糟的經歷之一。因為從一開始，所有事情就很亂。第一場比賽沒拿下來，我還射失了12碼，後面我們就很被動。對克羅地亞本來是五五開，意外失球後我們又亂了，形勢變得複雜，好在我們非常幸運的取得了出線資格。

對陣法國，我們2-1領先之後對方又馬上打回一個，於是又變成了和之前一樣的場面。我們從一開始就沒做好，就不是我們想要的。上帝知道為什麼，也許未來某刻光榮會到來。

關於輸給委內瑞拉：

球隊的構建需要過程。在密集賽程下，再去國家隊比賽是有困難的。我們也沒有想到會輸。

關於錯過與摩洛哥的比賽：

人們編造我的謊言，這已經成為習慣了。事實上我從十二月起就有些不適了，我會減少訓練量，而且不能踢全部的比賽。

關於阿根廷足協主席塔皮亞：

我和他從一開始關係就非常好。我不會對他做出任何評價，不然人們又要說我幹涉用人了。選擇教練是他們的決定，我絕不會決定用誰當教練或征招哪名球員。

關於謠傳：

就我幹涉選人的謠言，KUN說過很多次了，「我是美斯的好朋友，但我卻坐後備席」。如果我真有那種權力，那他就是正選了。我在場上盡力做到最好，但這些聲音讓事情變得很難，這讓我在國家隊很難過的自在。我只是專注於踢球。

任何人說的所有事，大家都信，然後我就成了那個狗娘養的。我爸控制足協，任我操縱，這都謊言。

大巴拿？

做個post引曬啲美斯hater 不過正如美斯訪問所講
Messi: "I'm playing for myself, my family, and all those who enjoy what I do. And those who don't like me have to tolerate me for a while (laughs)."

我和他從一開始關係就非常好。我不會對他做出任何評價，不然人們又要說我幹涉用人了。選擇教練是他們的決定，我絕不會決定用誰當教練或征招哪名球員。
連登班撚樣

on 9蛆記都唔係必然正選啦

吹大左

以為自己好幽默

美斯成長了

班朗迷肉酸狗講D野原來真心有人信？

講事實姐

朗迷成日講干預擇人，9up就有

我朗就真係干預，
巴塞半正選右閘森美度（無入選國家隊）
巴塞第一後備，穩成出場時間，打哂成個中場所有位，前10號AG（無入選國家隊）

你on9低能都係事實

森美度勁過癌佬？

我絕不會決定用誰當教練或征招哪名球員。

你決定好過

AG? andre gomes?

巴迷唔係屌到佢反艇?

用巴塞個標準放落葡萄牙到？

葡萄牙召兩個右閘喎，而且森美度唔會比兩個其中一個差，最多功能唔同？

而且佢係巴塞有穩定上場時間
係葡萄牙直情後備隨隊都無？，你覺得佢廢過哂果堆不知名後備？

唔干預 咪仲仆多兩錢重lo

我唔係講ag/森美度勁，

但我好肯定佢地勁過同位既後備
而且打開巴塞，有對抗強隊既經驗
連召都無得召，我就唔明喇

一切都係自己囉黎
眼見西班牙實力唔夠阿強
就代表阿
點知撞正西最強盛勢